\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz o artigo 5º da Lei 12.305?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{10}
\end{figure}

A Política Nacional de Resíduos Sólidos integra a Política Nacional do Meio Ambiente e articula-se com a Política Nacional de Educação Ambiental, regulada pela Lei no 9.795, de 27 de abril de 1999, com a Política Federal de Saneamento Básico, regulada pela Lei nº 11.445, de 2007, e com a Lei no 11.107, de 6 de abril de 2005.



\end{document}
